蘭州逾千人元旦到醫院排隊檢查布魯氏菌病

蘭州逾千人元旦到醫院排隊檢查布魯氏菌病
03.01.2020 08:16
內地財新網報道，甘肅蘭州有過千人在元旦日，到當地11間指定醫院，排隊做布魯氏菌抗體檢測，醫院要臨時增派人手處理。中國農科院蘭州獸醫研究所早前證實爆發布魯氏菌病，最少96人受感染。甘肅衛健委其後指，中牧蘭州生物藥廠的疫苗生產廠房，消毒不夠徹底，導致帶有細菌的廢氣，形成含菌氣溶膠，被風吹向蘭州獸醫研究所。藥廠向附近居民發通告，通知他們前往醫院免費檢查。至今已經有多人對抗體測試呈陽性反應，嚴重者更出現明顯的臨床病徵。

專家指，人類感染布魯氏菌主要途徑，是直接接觸患病動物的身體組織、血液及胎盤、進食受污染的產品，以及吸入受污染的空氣粒子。急性病徵包括發燒、肌肉關節疼痛、以及和肝、脾、淋巴結腫大。慢性就會損害關節，又會危害人類生殖系統。

push

減少人口 就唔會有糧食危機

2020全面小康正在極速"進行"中

乜愈黎愈多唔知乜春病

華北鼠疫
南方沙士
西北邊又有呢隻唔知咩菌

危害人類生殖系統
造福全球阿
簡直就係同進擊的巨人的吉克理念一致

又會危害人類生殖系統。

對蝗滅族係好事

2020滅窮

中牧蘭州生物藥廠的疫苗生產廠房，消毒不夠徹底，導致帶有細菌的廢氣，形成含菌氣溶膠，被風吹向蘭州獸醫研究所。

真係地獄鬼國

滅貧

鼠疫，豬瘟，沙士，布魯氏菌病，遲D仲有咩？

電腦大爆炸

D疫苗有冇出口去其他地方架...
屌中國Don9野真係害人害物

外國滅貧
中共滅窮
手足冇講錯 行動上完全唔同
造個新詞語都啱

危害生殖系統
等你啲賤民無得生

Btw呢隻嘢傳唔傳染架

沙士肺結核豬瘟鼠疫布魯氏唔知乜春
而家支那真係煉蠱咁煉

又黎，究竟仲有幾多病毒?